美孚手足比人打到出腦漿

dklm
【2.2 美孚翠雅山房隔離營】

較早前有市民被便衣毆打，傷者由義務急救員治理，治理後的現場留下大量血跡及繃帶。根據現場有急救員描述，地上血中類似啫喱形狀的是屬於腦部組織。

攝 / Kaiser, Jimmy Lam @ USP United Social Press 社媒

痴撚線.....

cls

dklm

屌你老母
推

Wtf 黑警仆街死

push

屌

實死啦，比你念力屌撚死

屌你老母！！

痴9線

...

香港醫護整返個宣言
唔救黑警未

仆街

屌啦星死黑警

武漢肺炎嗰啲支那人又唔打

vls

死啦黑警

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

cctvb都影埋
d狗用狗棍狂打頭
狼撚到閪咁
明明無架生係手已經⋯

死黑警

死仆街黑警

講左好耐仲出去抗爭既人好傻豬棍棍打頭都仲出去

唔會咁易出腦漿喇,有頭骨保護

Cls...
一人一刀傍身...

救見post醫護巴絲盡力救救手足

咁你比d狗打下ok ?講到好似幫你按摩咁

希望係咁

推

點解連同區既人都唔幫拖

手足撐住啊！！！！！
黑警死全家！！！！

CLS
呢啲時勢依然同香港人作對
唔好再講咩白警 想嘔

血海深仇最後一定要報

佢打到腦出野 好應該攞刀插死佢地

白你老母閪

忠誠勇毅咁打得點解唔上去武漢幫手？

報？ 咁耐以黎做得一次 打到佢地喊炸 都仲未傷到佢地

幾時先可以真報仇

黑警死全家

警甴必須死

仆街冚家剷！

由得美孚啲撚樣死啦
根本呢啲時期手足唔應該為啲港蛆畜而犧牲

根本係想殺人

其實出到去應該個個帶萬用刀 隨時開拖

冇反擊力就好似豬咁俾人殺

DKLM

推到上國際新聞！

屌你老母死曱甴
推爆佢

721

黑警有冇良心?

屌你老母仲有邊個話要割席

屌你老母

殺人犯
真暴徒

你係咪唔識睇字？

警甴肯定唔會開記招 會低調處理
因為冇得兜

手足

講得好！

有冇人/區議員跟進

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌...................

仇警要永續 總之警甴永遠唔會做好野

Dklm

rt

Cls

推上要比upvote

Push

嘩屌

屌...勁心痛

哇死黑警 中武漢肺炎死全家啦

肺炎緊要啲

推唔好每次都要有手足受傷先出黎 繼續抗爭

一早講左要一人一刀 全民殺狗

班狗真係報仇心態 CLS

幫手推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黑警就係罪惡
黑警一定要死

祝黑警中肺炎死

仲有好無奈，咩都做唔到幫義士

睇住條片直頭想連撚死啲狗

希望只係鼻涕

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

屌佢老母
手足比人打到休克
要即場係急症輸血
黑警死全家

手足要冇事平安啊

黑警

dllm

扑人隻黑狗祝你上下三代中曬武肺再送上支那被大陸閪輪死啦

［可放棄］美孚主流民意：我們並不反對隔離營。

黑狗死全家

屌你老母死黑警

推佢老味

Dllm死黑警

黑警全族死清光

推上國際

告班黑警謀殺

黑警仆街死啦

另外開個新post

幫你推上熱門

cls 死黑警

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

tui

on9仔，自己懦弱笑人勇敢

補link

死魔警

見到肺炎既又唔幫手走左去
見到後生衝住黎扑頭

屌咁又唔徵用紀律部隊宿舍黎作隔離用途？？？

有鏡頭都敢殺人 係新屋嶺有咩唔敢

Cls push

。。。。。。。。

求update

睇有線新聞，手足上咗白車，清醒，但要吸氧氣樽

下次見到喬裝便衣狗…

唉駁唔到

推 黑警死全家

黑警咁落力做乜鳩
佢地自己都有宿舍喺附近

自動追頭扑
黑警被動技

屌佢老母
趁外面“武肺”，手足無暇外顧，打唔停

啱啱美食廣場，有單暈倒病逝，就拒絕協助，等救護同消防

垃撚圾到

仆街黑警冚家鏟

由鳩得班美孚港豬死

手足唔值得為呢班垃圾流血

捱打 依個情況必須改變 ...

響狗屋做隔離我諗全港700萬人都支持

鄉黑保衛家園就同驚犬high five
美孚手足保衛家園就比驚犬打爆頭

睇住一棍一棍大大力咁搏落去

美孚都係成為隔離營

要推上國際！

Wltf

黑警幾時死

仲有班撚屌連杯狗都做唔到onl9
有幾撚難做？

支持你用念力報仇

痴撚線！

搵埋d 陰質錢

痴線

仆街死黑警

死黑警

好 做盡d
隔離營同所有肺炎設施只可以係新屋嶺

CLS.......

屌你死黑警

推呀
黑警仆街死

Cls...

死黑警仆街噁

抵啦屌 搞咁多野
檢疫中心都唔撚比
自私美孚狗 惡撚到 想點就點？

假如真係腦部組織嘅話
救翻可能仲衰過死

頭盔:我冇權要求醫護去救定係唔救

屌你老母 黑警死全家！

呢個先係要討論既野
而唔係將時間浪費係到講支那點點點

手足....

Tui

班醫護狗怕死罷工冇人救佢

？

天祐手足

你未見過伸縮警棍係點樣㗎?

back up pls

死黑狗 全家肺炎死啦

Wtf

怕你老母死啊
罷工係為封關 弱智五毛

屌 死黑警

係...狼撚到CCTVB都播

依家香港咩情況，仲只係識得亂 9 咁打人，黑警枉為人！城管都不如！

DKLM到時香港爆發武漢肺炎
一定要搵班popo同佢哋屋企人埋單

diu..

封你老母塊閪咩
天職就係要救人

CLS

講得好
仲有係安全情況下一定要屌鳩呢班仆街
例如抄緊牌，處理交通意外，醫院當值，街邊行咇
佢地唔值得有一刻安寧
當然示威現場/全副武裝時就忍忍口
呢樣野五年十年二十年後我都會繼續屌

屌你老母黑警

睇嚟狗屋狗宿都要食下菠蘿

睇到都好撚奇怪
有咩理由咁樣cctvb都照出街

Diu ah!!!!!!! 死黑警！！！！！希望手足平安 🙏🏻🙏🏻

香港人幾時先真係報仇...

屌你死黑警，係唔係癡撚咗線

Agger

其實見少人就唔好咁衝動住
睇清楚個環境先
利申：keyboard fighter

過到12點先算喇

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Up

屌你老母黑警無一個無辜，黑警死全家

又ot,美孚尼D和理非區
黑警要受國際制裁

告爆黑警！

痴撚咗線？ 理得你直定膠

依啲事咁荒謬仲可以叫人唔好出嚟
你同隻豬有咩分別？見到有人比人打就縮番入個棚到食屎，依啲事根本唔應該發生，

佢唔出現唔代表無其他受害者
或者下個就係你依隻食緊屎嘅人形豬

生活係恐懼下同馬戲團啲畜生一樣

要全家中肺炎係屋企等死呀
仆佢個臭街

幫手RETWEET!!

831

痴線 犯都唔可以咁啦、更何況未定罪

屌你老母黑警死全家

backup

顱底骨折會咁
好撚危險

唔係點現實就係出去俾黑警打到腦漿爆裂

講句嘢都要畀你串，咁唔使有post 唔使叫口號啦

天職救人代表個政府可以完全唔理醫院承唔承受到咁多肺炎患者？ 戈堆人有交稅？ 走數你幫佢比？
學膠層講 人終須一死 d大陸系死哂關香港撚事
醫你老母臭閪 本地都搞唔掂

手足，再有神獸便衣唔好講打夠啦會死架
班垃圾未打夠，要用鎚扑頭，唔洗理佢傷唔傷
因為佢地唔會諗你傷唔傷，佢地最怕你唔死

邊啲係腦漿

連登仔焦土都係得把口
有乜事驚到瀨屎 幫班撚屌港豬犧牲

林鄭 黑警 冚家剷

手足依家點😭😭

DIU

黑警十世不得好死

個手足點 有冇follow up

唔信

便衣？

注意佢只係用棍身, 如果用棍頭嗰打隨時打死人, 相信反佔中到依家已經有上百人畀伸縮警棍打死! 唔好話我鳩噏, 應該問點解可以打唔死!

有無醫護有手足消息？

屌...

屌 幾時暴動

Wa 咁惡

手足福大命大

天你老母
班狗天職係打市民？

手足對唔住
身邊邊個有病我都一定捉佢搵正義警察求助
呢樣係我唯一可以做而有效嘅野

又係度維穩
咩撚野清醒

呢d case出到院都有後遺症

連住樓上都唔撚理
其他人點理

fuck the popo

黑警死全家再死外家再死娘家

手足依架咩情況

Pish

其實要破解便衣狗打人易如反掌,

只要set暗椿等佢哋出手, 十個都死.

不能忘記

既然恐怖份子都無底線，國民以後都要重擊恐怖份子要害，令恐怖份子以後殘廢。

印尼俾人射盲眼都無左件事

like retweet comment是常識吧

便衣係最撚乞人憎
但亦係最易攞佢命嘅一班

屌你老母 屌

咪係
清醒只係代表有意識
好撚長手尾
重光後全部黑警都要死

wa屌

好嬲 咩都做唔到
手足對唔住

開係你屋企好冇？

條片播唔到

721831101111

手足唔好有事

黑警打死人

黑警死全家係基本款

區議員cctv

咪又係呢班口講死全家
對家就真係郁手打死你
你就口屌死全家

我咪住美孚囉 但我唔會好似班自私狗咁
呢樣唔比個樣唔比

Diu

有適當武力先打
唔夠打就走先

Never forgive. Never forget!

口罩post推得仲快過呢個 唉

黑警幾時有報應

屌 保護屋企都打

屌，痴撚線，追究警暴

傷頭因顱內壓問題身故係好常見
唔少示威者就係比香港警魔打頭,再故意唔送院而死

而死者頭部傷勢太異常, 香港警魔選擇不扮成自殺,呢個就係失蹤人口真相

屌。。。 痴撚線 係咪痴撚線 有冇片

痴撚線

認真睇返條片
記住個黑警每一下瞄頭毆打
記住呢個仇

點解大家都知痴撚線，但又會繼續發生...

好心痛呀

真係好想睇到黑警死全家

721831

出面唔好再講武漢啦

美孚無手足？去嗰啲人全部唔係住美孚？

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

武裝起義唯一出路

屌，天有眼嘅快d收左d黑警

當有一日爆嘅時候 我哋痴咗線嘅時候
要搵黑警 一齊死

Never forget
不能忘記

咁到底叫口號有d咩用呢

屌你老母 黑狗

死全家都還唔到

up

香港人唔可以慣!

痴能線

由藍絲死
手足洗撚做咁多

我真係好嬲 火魔殺狗還拖尼d都係睇機會
做到就做

而尼張相更加提醒我 將來就算有咩困難逼迫
都一定要企硬我地個邊
因為我已經有人承受左太多野

其實係架，你叫口號有乜用先

唔叫撚有人知你想點咩

希望手足冇事
好撚心痛

死黑警！！！！！

你生存都冇用
所有嘢要有用先做？

有冇去醫院

幾時先有便衣狗死

美孚居民去左邊
仲唔出黎

咁佢打鳩你係咪叫兩句佢就會收手同你講番聲唔好意思？
叫多兩聲民主係咪會從天而降呢？

手足一定要健健康康出院

Pushhh

都應該唔會係你喺度串人有用囉

咁又係學警甴話齋 唔出街就咩事都冇啦
果啲咩催淚彈射上屋企個別例子黎嫁姐
好人好姐點會中催淚彈嫁啫
所以最好都係咩都唔做 場運動自然會贏嫁啦
#曲

班狗到底知唔知佢打緊的人其實有份幫緊佢爭取佢的健康同安寧？你老尾，所以如果各位唔舒服自知高危，一定一定要去警署同警宿行返轉，if we burn, you burn with us

Diu 死罵警

啲黑警已經唔可以用冇人性來形容，希望傷者冇事啦

夠打？講真班狗冇gear你班兒登仔都未必夠打喇

咁梗係有用先做啦吓話，你出到黎叫幾句之後俾狗打，都係叫幾句，咁不如齊齊喺屋企算啦，無謂因為你自己廢而累到其他人啦

CLS
美孚新邨啲死廢老 唔死都冇撚用

咁樣樣就叫串你？
我反問番你到底有咩用姐 唔洗咁敏感ga香港人

咁你上網吠有撚用？

點解日日咁多人咒啲黑警 佢哋都唔死
真係好嬲

屌Cls

公安邊會知

死黑警 不得好死！

你又知我剩係上網吠你叫咗半年口號啦喎，做到咩呀

同意

唔需要幫

不值得幫

美孚手足

我覺得你話人地做冇意義嘅嘢仲敏感, 阻你喺網上搵存在感？

你又知叫口號冇用？

屌那星

痴撚線，祝黑警全家中肺炎

diu

患肺染唔肯合作嘅廢老掂都唔咁掂，呢啲普通市民打到咁撚樣

畀人打咗咁多個月, d儍仔仲未知咩事

死pk推

打嚟自武漢肺炎病患都係咁重手就好啦

so far手足係咪唔駛坐監先，你知唔知已經有十幾個手足坐緊，班狗死咗幾多件先，5大訴求爭取到未先，一味剩係對住啲無成效嘅野打飛機

黑警全家肺炎死

垃圾返shift 狗

仆街黑警

抗爭者既所謂暴力往往顯得小兒科

-0-0

黑警賤畜全家中武漢肺炎

可惡

唉 支那肺炎不及手足重要
手足你要無事出翻嚟呀！

制服人要下下打頭
痴線

冇辦法人地學堂始終有教有練 不過我地有人數優勢既咁又

睇見區區幾隻便衣狗就搞掂美孚手足就知美孚危危地

你哋頭裏面原來得啫喱，唔怪之得行為同單細胞生物差唔多

Cls 死黑警

班便狗打緊個後生仔果陣，如果大家去幫拖就好

醫護有無手足消息？

屌那星 ⋯

哈 死五毛狗想串嘴都串得柒過人
死返支那練多2年先啊

警察除左打人，應該冇任何技能了

block

直覺呢個似黑警

屌你老母死黑警！黑警死三代

黑警快啲死

想攞人命

黑警賤畜全家中武漢肺炎，先死仔女再死爸爸媽媽

好撚嬲 絕不放過黑警

廢老鐘意睇打手足嘛

點解呢個時候d黑警都仲可以出黎攪事

一路睇一路叫 "打得好！打死曬佢地就唔"

下一步就中肺炎

急救又亂9up
不過往死裏打真係好撚賤

黑驚死全家

呢班黑警快d仆街死

黑警死全家
林鄭斷子孫

做錯乜要咁做
死黑警

又唔救人 又只係識鳩叫 過左大半年
冇進步過

堵路就打成咁。

屌！

好嬲好嬲,但過兩日就唔會有人再記得

dklmch

係咪以為大家掛住抗疫 就想比人_下？

黑警死全家
祝願武漢肺炎降臨每一個黑警家，整棟警察宿舍受感染

Dllm

就算難聽都要講 香港人唔岩抗爭 放棄吧啦

你老母臭閪

屌 私了啦

屌你班仆街狗 成撚班中wars肺積水又唔撚死就岩

大家唔好忘記手足

不封關 不上班

甴近平

黑警死全家死全家死全家

惡人必得嚴懲

黑警死全家 中埋肺炎傳俾阿媽

屌你老母 平時剩係識貼j圖就收皮啦

屌那星黑警死全家

就係唔明到底意義何在先問下大哥你高見再題出埋我自己嘅見解
你一句埋黎就話我串鳩人同搵存在感
黑人問號

賤種黑警屌你老母

之後點

屌你老母 死黑警

當日，你話自己有良心
政見唔係犯法嘅藉口，狂打香港年輕人，話係維護法紀

今日，你話自己有良心
打緊一班擔憂自己屋企成為隔離區嘅香港人，今次仲係咪維護法紀

諗起連儂牆黑警同心外壓黑警

我就想嘔

做嘢一定要有意義先做？
撤回甚戓其他嘢可能因為上街叫口號，夠noise

所以話要人人帶刀
其中一個用途就係圍殺賤賊

無力

pish

推
希望炒車

屌 黑警全家中肺炎

死黑警無一個無辜

吊 黑警死全家

dllm死黑警

痴撚線....

去醫院執屎掉狗屋

Omg我好慶幸終於得到你嘅答案
好多謝你同我討論左一段唔長又唔短嘅時間
祝你有個美好嘅晚上同埋明天

Rt

咁sarcastic都唔係串，你話咩就咩啦，其實你噏晒

屌黑警老母！！！

屌你老母
D狗招招攞人命咁！
永世唔會原諒香港黑警

黑警真係死全家都唔夠

我都多謝你

今日無後果，但會有報應喺佢全家身上。

DLLM

我屌？！

真係好想一刀一刀係咁插係咁插....
好撚想佢地受返哂

屌，派棍俾便衣狗擺明更加無後果
真係黑社會都無佢哋咁惡

依班殺人強姦犯，全家陷家鏟。

有冇區議員跟進

就係咁班畜牲先打得咁興奮

..

Dklmcfh!!!!

p

殺狗

推
黑警幾時同中共一齊滅亡

一有便衣 反應係走

希望手足冇事

警狗死全家

食屎狗

屌你老母殺人

都冇撚計啦！除左全民勇武

保持憤怒

Push!! Twitter

黑警死全家！

使唔使咁撚樣呀死黑警
依家火魔法你咩屌你老母

屌佢老味記撚住哩個仇一定要報

Dllm黑警必須死全家

就係抗爭者落手太輕

真實世界係行恐怖平衡
小國用核武恐嚇強國

個個都留言”屌”
黑警死全家
但冇人諗辦法點報復
個個一人一句
拉嘅照拉 打嘅照打
元朗831 2.0咪又係冇咗回事

講左好多次唔打得頭

黑警次次都打頭

想攞人命

試過有次喺銅鑼灣見到啲又老又廢嘅曱甴抄緊牌 我即時屌鳩隻老曱甴乸 鬧佢曱甴同死全家 隻狗閪聲都唔敢聲

推 再咁focus 肺炎就仆街了

至少要咁啦
真係念力屌死黑警咩

巴打有心 其實呢段野我都係抄自某巴打 再改下啲內容 歡迎拎去用 我會個個警曱post都po呢段野 大家唔好忘記警暴 同要杯身邊啲曱甴同支持曱甴嘅人

有疫情都要繼續黑警死全家
我屌你老母呀 全家中肺炎 不得好死！！

枝棍又加左料?

黑警屌你老母死全家！

老母閪
個心真係好難受

推 我會印出黎貼向我床頭提自己

仆街！

點解冇頭盔？

仆街警曱！！

將來光復香港後要呢班渣滓血債血償！！
立法用酷刑去處置呢班警曱
我之後無論係意外死定自然死，都會代手足去搵警曱報仇

屌你老母死黑警死全家中肺炎

早抖 sir

相關的tweet

.

屌你老母你俾我打幾棍試下？

推推推

唔可以比場運動停

講事實都發癲，傻撚尻？要吠出去吠

黑警中肺炎

我都係講事實，出黎受幾棍試下？

點解會打得落手呢個時候唔係應該同心抗疫咩?警察有天然抗體??

痴撚線 黑警一定要還

正仆街人渣

問句事咩實，係又屌唔係又屌，反省下啦 唔係個個要受你氣

咁你嬲又點? 你都冇狗符
只有肺炎大爆發係唯一出路

真心想見警犬被打死

巴打講得啱，叫佢出哩俾你試下佢又唔敢，都唔知佢講哩做乜柒

手足畀狗打到咁 我都好心痛
但呢個係gauze紗布 唔係腦漿 okay?
腦漿要打爆左個skull 再將cerebral matter抽出來 正常好難做到

咪撚再以為班狗會留力啦
打撚死你都唔會有罪

死黑警！

笑撚死

推！

屌😡😡😡

要有

但唔係淨係出post淨係叫口號囉

認真問
點樣可以殺黑警

想問下負評個二百幾人做乜柒？

屌你老母.....

點撚解班畜牲黑警可以咁撚冇人性

毫無人性既畜牲 香港警狗

DLLMSHG

屌痴撚線..

屌你老母痴撚線

班賤種狗.....

死黑警又發癲打人 見年輕人就打打打

千祈唔好有事呀

再推

。。。

我嬲乜野

條友話有頭骨保護嘛，我叫佢出黎試幾Q啫。

早日康復

推爆佢

證明之前起出D鎗全部都係黑警傑作。

冇意義咁做嚟做咩
送頭呢啲冇意義嘅行為唔通要做？
你出得嚟行就係有目的有意義啦

同一樣野黎播

講到佢自己唔係上網吠咁
你唔係淨係上網吠
咁獨立左未呀傻閪

而加做乜野有意義？
搞左半年 獨立左未？

旁邊幾多人繼續食花生

點解越嚟越少人唱國歌
而家罰你哋日日都要唱

抗疫不忘抗爭

我城未保 寧死不屈
光復香港 時代革命

馬鞍山獨立左

腦漿- fc?

any link please?

:(((((((((

現實係1000個香港人入面
900個叫口號
90個運物質
1個真勇武
同埋9個cosplayer
另外嗰999個人唔做嘢
邊有可能打返班popo轉頭

呢樣真 .... 當你每日出門口
都唔知番唔番到屋企
又不停有人跟蹤你

利申：聽朋友講

睇片都覺得好痛 d狗瞄頭嚟扑

有冇人跟進 佢依家點樣

你又衰，拆穿人地

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

根本而家d文具都唔夠，玩條j咩

屌佢老母死黑警

要平安無事呀

打倒共匪

你去試下啊仆街

yup

美孚搞咁撚耐人哋粉嶺燒鳩左個大堂就搞撚掂

仆街杏家橙死黑警

出腦漿咪啫係

黑警呢個時候仲係得政治行先

好撚嬲

真係痴撚線

幾時死警甴

要求警犬有中國passport
取消所有外國 香港護照

Dllm 死黑警

黑曱一定要清算

捉返隻9照樣咁打

曱近平

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔舒服真係要去報案檢舉疑似內地入境或疑染上肺炎人士

下私了狗真係要佢地還眼填命

推啊琴晚睇到條片 係咁扑係咁扑

便衣冇證點知你便衣定黑社會？仆街

黑警全家中肺炎

出街要戴頭盔

和理非隻盾去左邊？

一刀捅柒班人渣

關注手足

超 個個都係到話黑警仆街架啦
我地同醫護死撚曬都未到佢地啊
你唔係真係信有天收啊下

記住係便衣狗打
下次見到便衣狗繼續做左膠 唔係會俾狗打

係

手足...

Push ar diu

正